{
    "65016": {
        "question": "Thiết kế bao bì xuất phát từ nhu cầu thực tế muốn trao đổi, buôn bán hàng hoá của lịch sử con người. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65017": {
        "question": "Thiết kế bao bì xuất phát từ nhu cầu thực tế muốn trao đổi, buôn bán hàng hoá của lịch sử con người. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65018": {
        "question": "Thiết kế bao bì xuất phát từ nhu cầu thực tế muốn trao đổi, buôn bán hàng hoá của lịch sử con người. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65019": {
        "question": "Yếu tố nào được nhắc tới như mục tiêu của ngành thiết kế bao bì?",
        "answer": "Thu hút người dùng thuộc tầng lớp thượng lưu"
    },
    "65020": {
        "question": "Trước khi có nền công nghiệp in ấn, toàn bộ các bao bì được thiết kế và viết bằng tay, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65021": {
        "question": "Việc thiết kế thương hiệu sớm nhất xuất hiện trên lĩnh vực nào sau đây?",
        "answer": "Trang trại chăn nuôi, người chủ ghi dấu riêng trên da của gia súc để đánh dấu"
    },
    "65022": {
        "question": "Đâu là một trong ba sáng kiến phát triển ở thế kỷ 19?",
        "answer": "Sự phát triển của ngành thiết kế bao bì ở Mỹ"
    },
    "65023": {
        "question": "Công nghiệp nhựa phát triển vào giữa những năm 1800 với chất liệu nhựa được sử dụng trong phim ảnh, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65024": {
        "question": "Trong những năm 1930, công ty nào sau đây đưa thiết kế bao bì vào như một dịch vụ?",
        "answer": "N.W. Ayer &amp; Son"
    },
    "65025": {
        "question": "Đâu là một trong những nhà thiết kế bao bì?",
        "answer": "Walter Dorwin Teague"
    },
    "65026": {
        "question": "Đâu là một trong những kỹ năng cần có của người thiết kế bao bì?",
        "answer": "Typographic design"
    },
    "65027": {
        "question": "Khái niệm Nhãn hiệu được ra đời từ năm nào?",
        "answer": "Giữa những năm 1800s"
    },
    "65028": {
        "question": "Đâu là 1 trong những cột mốc quan trọng trong lịch sử thiết kế bao bì?",
        "answer": "Kỹ thuật in Thạch bản"
    },
    "65029": {
        "question": "Chất liệu gì được sử dụng chủ yếu trong thiết kế bao bì đồ hộp?",
        "answer": "Nhôm"
    },
    "65030": {
        "question": "Chất liệu được sử dụng nhiều nhất trong ngành công nghiệp bao bì?",
        "answer": "Nhựa"
    },
    "65031": {
        "question": "Chiếc máy in đầu tiên được chế tạo vào năm nào?",
        "answer": "1450"
    },
    "65032": {
        "question": "Vào những năm 1740s, những họa tiết nào được sử dụng nhiều nhất để đưa vào sản phẩm bao bì?",
        "answer": "Quốc huy, huy hiệu"
    },
    "65033": {
        "question": "<span>Giỏ hàng ra đời và&nbsp;<span>được giới thiệu vào năm&nbsp;</span>\n<br class=\"Apple-interchange-newline\"></span>",
        "answer": "<span>1937</span>"
    },
    "65034": {
        "question": "Năm 1913 đạo luật sửa đổi Gould đã yêu cầu sửa đổi điều gì?",
        "answer": "Ghi rõ khối lượng tịnh của sản phẩm lên bao bì"
    },
    "65035": {
        "question": "Đạo luật \"Không gian lận trong Nhãn mác và Bao bì\" được ban hành năm nào?",
        "answer": "1967"
    },
    "65036": {
        "question": "Người được vinh danh có cống hiến nhiều nhất đưa thiết kế bao bì trở thành 1 nghề là ai?",
        "answer": "Ben Nash"
    },
    "65037": {
        "question": "<span>Điều quan trọng mà các nhà&nbsp;<span>thiết kế phải nắm được khi thiết kế bao bì là :</span>\n<br class=\"Apple-interchange-newline\"></span>",
        "answer": "Tất cả đều đúng"
    },
    "65038": {
        "question": "<span>Phát triển thiết kế bao bì là một chiến lược quan trọng của các công ty kinh doanh sản phẩm tiêu dùng, đúng hay sai?</span>",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "65039": {
        "question": "Chiếc máy in đầu tiên được chế tạo vào năm nào?",
        "answer": "1450"
    },
    "65040": {
        "question": "Chất liệu gì được sử dụng chủ yếu trong thiết kế bao bì đồ hộp?",
        "answer": "Nhôm"
    },
    "65041": {
        "question": "Chất liệu được sử dụng nhiều nhất trong ngành công nghiệp bao bì?",
        "answer": "Nhựa"
    },
    "65042": {
        "question": "Công nghiệp nhựa phát triển vào giữa những năm 1800 với chất liệu nhựa được sử dụng trong phim ảnh, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65043": {
        "question": "<span>Giỏ hàng ra đời và&nbsp;<span>được giới thiệu vào năm&nbsp;</span>\n<br class=\"Apple-interchange-newline\"></span>",
        "answer": "<span>1937</span>"
    },
    "65044": {
        "question": "Khái niệm Nhãn hiệu được ra đời từ năm nào?",
        "answer": "Giữa những năm 1800s"
    },
    "65045": {
        "question": "Người được vinh danh có cống hiến nhiều nhất đưa thiết kế bao bì trở thành 1 nghề là ai?",
        "answer": "Ben Nash"
    },
    "65046": {
        "question": "Năm 1913 đạo luật sửa đổi Gould đã yêu cầu sửa đổi điều gì?",
        "answer": "Ghi rõ khối lượng tịnh của sản phẩm lên bao bì"
    },
    "65047": {
        "question": "<span>Phát triển thiết kế bao bì là một chiến lược quan trọng của các công ty kinh doanh sản phẩm tiêu dùng, đúng hay sai?</span>",
        "answer": "Đúng&nbsp;"
    },
    "65049": {
        "question": "Trong những năm 1930, công ty nào sau đây đưa thiết kế bao bì vào như một dịch vụ?",
        "answer": "N.W. Ayer &amp; Son"
    },
    "65050": {
        "question": "Trước khi có nền công nghiệp in ấn, toàn bộ các bao bì được thiết kế và viết bằng tay, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65051": {
        "question": "Việc thiết kế thương hiệu sớm nhất xuất hiện trên lĩnh vực nào sau đây?",
        "answer": "Trang trại chăn nuôi, người chủ ghi dấu riêng trên da của gia súc để đánh dấu"
    },
    "65052": {
        "question": "Vào những năm 1740s, những họa tiết nào được sử dụng nhiều nhất để đưa vào sản phẩm bao bì?",
        "answer": "Quốc huy, huy hiệu"
    },
    "65053": {
        "question": "Yếu tố nào được nhắc tới như mục tiêu của ngành thiết kế bao bì?",
        "answer": "Thu hút người dùng thuộc tầng lớp thượng lưu"
    },
    "65054": {
        "question": "<span>Điều quan trọng mà các nhà&nbsp;<span>thiết kế phải nắm được khi thiết kế bao bì là :</span>\n<br class=\"Apple-interchange-newline\"></span>",
        "answer": "Tất cả đều đúng"
    },
    "65055": {
        "question": "Đâu là 1 trong những cột mốc quan trọng trong lịch sử thiết kế bao bì?",
        "answer": "Kỹ thuật in Thạch bản"
    },
    "65056": {
        "question": "Đâu là một trong ba sáng kiến phát triển ở thế kỷ 19?",
        "answer": "Sự phát triển của ngành thiết kế bao bì ở Mỹ"
    },
    "65057": {
        "question": "Đâu là một trong những kỹ năng cần có của người thiết kế bao bì?",
        "answer": "Typographic design"
    },
    "65058": {
        "question": "Đâu là một trong những nhà thiết kế bao bì?",
        "answer": "Walter Dorwin Teague"
    },
    "65059": {
        "question": "Đạo luật \"Không gian lận trong Nhãn mác và Bao bì\" được ban hành năm nào?",
        "answer": "1967"
    },
    "65317": {
        "question": "Quyền nào dưới đây thuộc nhóm quyền chia sẻ của máy tính?",
        "answer": "Change"
    },
    "65318": {
        "question": "Bạn muốn chia sẻ một thư mục. Sau khi nhấn chuột phải vào thư mục, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Share"
    },
    "65319": {
        "question": "Công ty vừa triển khai dịch vụ chia sẻ tài nguyên. Để truy cập tài nguyên trên máy chủ 192.168.6.16, bạn chọn cách nào dưới đây sau khi nhấn vào nút Start?",
        "answer": "\\\\192.168.6.16"
    },
    "65320": {
        "question": "Giả sử bạn có thư mục D:\\DuLieu\\DL_P_IT. Bạn gán quyền NTFS cho username là DungNV có quyền Read trên thư mục DuLieu. Khi đó thư mục DL_P_IT thì tài khoản DungNV có quyền gì dưới đây?",
        "answer": "Read"
    },
    "65321": {
        "question": "Quyền nào dưới đây không thuộc nhóm quyền chia sẻ, khi bạn nhấn vào tab Sharing?",
        "answer": "Read only"
    },
    "65322": {
        "question": "Công ty vừa triển khai dịch vụ chia sẻ tài nguyên. Để truy cập tài nguyên trên máy chủ có tên là fsrv, bạn chọn cách nào dưới đây sau khi nhấn vào nút Start?",
        "answer": "\\\\fsrv"
    },
    "65323": {
        "question": "Giả sử trên máy tính 192.168.6.2 bạn đã chia sẻ thư mục Data. Để truy cập thư mục này từ máy khách, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "\\\\192.168.6.2\\data"
    },
    "65345": {
        "question": "Trạng thái button nào đáp ứng thao tác người dùng di chuyển chuột qua button?",
        "answer": "Over"
    },
    "65346": {
        "question": "Lệnh nào cho phép bạn kiểm thử một button trên Stage?",
        "answer": "Enable Simple Buttons"
    },
    "65347": {
        "question": "Đâu không phải là phát biểu đúng về vùng nhấn?",
        "answer": "Bạn bắt buộc phải tạo ra một vùng nhấn cho đoạn phim."
    },
    "65348": {
        "question": "Bạn thêm âm thanh vào thành phần nào dưới đây để tạo âm thanh khi nhấn chuột?",
        "answer": "Frame Down"
    },
    "65349": {
        "question": "Đâu là mộttrong những tuỳ chọn của menu Import?",
        "answer": "Import to Stage "
    },
    "65350": {
        "question": "Ta có thể biết được kích thước (size) của file Flash trên bảng nào sau đây?",
        "answer": "Properties"
    },
    "65351": {
        "question": "Một button có thể thay đổi hình thức trong bao nhiêu frame tương ứng với thao tác chuột của người dùng?",
        "answer": "Ba frame"
    },
    "65352": {
        "question": "Khi mở cửa sổ chỉnh sửa symbol button, Flash hiển thị symbol button trong frame nào?",
        "answer": "Up"
    },
    "65353": {
        "question": "Đâu là hành động bạn thực hiện sao chép một đối tượng trong frame của button để đặt vào frame khác?",
        "answer": "Thêm một keyframe"
    },
    "65354": {
        "question": "Đâu là trạng thái mặc định của button, không bị ảnh hưởng bởi bất kỳ chuyển động của chuột?",
        "answer": "Up"
    },
    "65355": {
        "question": "Đâu là trạng thái khi người dùng di chuột qua button?",
        "answer": "Over"
    },
    "65356": {
        "question": "Đâu là trạng thái khi người dùng nhấn button bằng chuột?",
        "answer": "Down"
    },
    "65357": {
        "question": "Trên bảng Timeline chọn tính năng gì để hiển thị các frame trước hoặc sau frame hiện tại?",
        "answer": "Tính năng onion skinning"
    },
    "65358": {
        "question": "Đâu là cách hiển thị bảng thư viện Button trong không gian làm việc?",
        "answer": "Window -&gt; Common Libraries -&gt; Buttons"
    },
    "65359": {
        "question": "Bảng nào giúp bạn thêm và chỉnh sửa các thuộc tính của âm thanh?",
        "answer": "Bảng Properties"
    },
    "65360": {
        "question": "Đâu không phải là một định dạng Flash Video?",
        "answer": "AVI"
    },
    "65361": {
        "question": "Trong danh sách Sync của bảng Properties, chọn tùy chọn nào để âm thanh phát chọn vẹn khi người dùng nhấn button?",
        "answer": "Event"
    },
    "65362": {
        "question": "Chương trình nào được sử dụng để chuyển đổi video và âm thanh từ định dạng này sang định dạng khác?",
        "answer": "Adobe Media Encoder"
    },
    "65381": {
        "question": "Bảng hiệu chỉnh chất liệu là bảng nào sau đây?",
        "answer": "Compact (Slate)Material Editor"
    },
    "65382": {
        "question": "Có mấy kiểu của bảng hiệu chỉnh chất liệu?",
        "answer": "1"
    },
    "65383": {
        "question": "Kiểu hiển thị ô mẫu nào không có trong bảng hiệu chỉnh chất liệu - Compact Material Editor?",
        "answer": "6x4"
    },
    "65384": {
        "question": "Trạng thái của ô mẫu: Tam giáctrắng rỗng nghĩa là gì?",
        "answer": "Chất liệu đã được gán nhưng đối tượng được gán không được chọn"
    },
    "65385": {
        "question": "Đối tượng trong ô mẫu có thể là hình trụ được không?",
        "answer": "Có"
    },
    "65386": {
        "question": "Chất liệu chưa được gán được biểu thị như thế nào trong ô mẫu?",
        "answer": "Tam giác trắng đặc"
    },
    "65387": {
        "question": "Thiết lập Refraction là thiết lập đặc tính gì?",
        "answer": "Khúc xạ"
    },
    "65388": {
        "question": "Có bao nhiêu chế độ Shader cơ bản?",
        "answer": "8"
    },
    "65389": {
        "question": "Trong thiết lập Bump, vùng mầu trắng trong ảnh map được gán sẽ có tác động như thế nào tới bề mặt đối tượng?",
        "answer": "Làm lồi bề mặt"
    },
    "65390": {
        "question": "Để tạo thuộc tính trong suốt cho chất liệu kính, thiết lập nào được sử dụng?",
        "answer": "Opacity"
    },
    "65391": {
        "question": "Để tạo mầu sắc cho đối tượng, thuộc tính nào được sử dụng?",
        "answer": "Diffuse"
    },
    "65392": {
        "question": "Kênh UVW Map thuộc nhóm kênh hiệu chỉnh nào?",
        "answer": "Object-Space Modifiers"
    },
    "65393": {
        "question": "Hiệu chỉnh UVW Map có bao nhiêu phép chiếu (Mapping)?",
        "answer": "7"
    },
    "65394": {
        "question": "Trong phép chiếu (mapping) Panar có mấy chiều kích thước?",
        "answer": "2"
    },
    "65395": {
        "question": "Trong phép chiếu (mapping) Boxcó mấy chiều kích thước?",
        "answer": "3"
    },
    "65396": {
        "question": "Có thể copy thuộc tính của UVW Map cho đối tượng khác được không?",
        "answer": "Được"
    },
    "65414": {
        "question": "Nếu một Frame dùng bộ quản lý trình bày là GridLayout và không chứa bất kỳ panel hay container nào khác bên trong nó thì tất cả những components khi đưa vào trong Frame này có cùng kích thước như nhau(ngang, doc)?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65415": {
        "question": "Nếu một Frame dùng bộ quản lý mặc định và không chứa bất kỳ panel hay container nào khác bên trong nó thì tất cả những components khi đưa vào trong Frame này có cùng kích thước như nhau(ngang, doc)?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65416": {
        "question": "Với kiểu BorderLayout không nhất thiết các cùng phải có chứa các components, đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65417": {
        "question": "Bộ quản lý trình bày mặc định cho 1 khung chứa kiểu Panel là:",
        "answer": "FlowLayout"
    },
    "65418": {
        "question": "Một Container có bộ quản lý trình bày là GridBagLayout thì mỗi component sẽ có kích thước bằng nhau khi thêm vào container này, đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65419": {
        "question": "Kiểu trình bày nào bố trí các component theo dòng, từ trái sang phải giống cách viết thông thường?",
        "answer": "FlowLayout"
    },
    "65420": {
        "question": "Kiểu trình bày nào chia container thành 5 vùng: Đông, Tây, Nam, Bắc, Chính giữa?",
        "answer": "BorderLayout"
    },
    "65421": {
        "question": "Cho một nút jbt và một container cont có kiểu trình bày là BorderLayout. Hãy cho biết cách gắn jbt vào vị trí đầu của cont?",
        "answer": "cont.add(jbt,BorderLayout.North)"
    },
    "65422": {
        "question": "Cho một nút jbt và một container cont có kiểu trình bày là FlowLayout. Hãy cho biết cách gắn jbt vào cont?",
        "answer": "cont.add(jbt)"
    },
    "65423": {
        "question": "Phương thức nào dùng để xác định cách trình bày của một container?",
        "answer": "setLayout()"
    },
    "65424": {
        "question": "Kiểu trình bày nào quản lý 2 hay nhiều Component cùng không gian hiển thị nhưng tại một thời điểm chỉ có một Component được hiển thị ra ngoài?",
        "answer": "CardLayout"
    },
    "65425": {
        "question": "Kiểu trình bày nào có thiết kế giống với JTabbedPane?",
        "answer": "CardLayout"
    },
    "65426": {
        "question": "Đoạn code sau đây có lỗi ở dòng nào?\n1.JButton component1 = new JButton();\n2.JButton component2 = new JButton();\n3.JPanel panel = new JPanel(new GridLayout(2,2));\n4.panel.add(component1);\n5.panel.add(component2);",
        "answer": "Không có lỗi"
    },
    "65442": {
        "question": "Dung lượng của hình ảnh minh họa cho sản phẩm dùng để Upload lên trang Web khi đăng bán sản phẩm trên vật giá phải thỏa mãn điều kiện nào sau đây:",
        "answer": "Lớn hơn 400x400 pixel"
    },
    "65443": {
        "question": "\"Khi lập một gian hàng trên vatgia. Số điện thoại di động dùng để. \nA. Nhận tin nhắn chứa mã xác nhận của vatgia \nB. Nhắn tin kích hoạt gian hàng \" \n ",
        "answer": "Cả A, B đều đúng"
    },
    "65444": {
        "question": "Danh mục sản phẩm là những danh mục có sẵn trên vatgia, người sử dụng chỉ được phép chọn những danh mục có sẵn phù hợp với sản phẩm của mình đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65445": {
        "question": "\"Với gian hàng đăng kí trên vật giá. Đáp án nào sau đây đúng \nA. Tên nhóm danh mục sản phẩm có sẵn trong hệ thống vatgia. Người dùng chỉ được phép chọn nhóm danh mục phù hợp với sản phẩm của mình \nB. Người quản trị gian hàng có thể lựa chọn và đặt tên cho các Nhóm danh mục sản phẩm \nC. Tên nhóm danh mục sản phẩm không được phép chứa các kí tự đặc biệt @, # … \nD. Tên nhóm danh mục sản phẩm không được phép chứa dấu cách \" ",
        "answer": "B đúng"
    },
    "65446": {
        "question": "Ảnh sử dụng đểthay Top Banner cho gian hàng miễn phí trên vatgia phải thỏa mãn thông số nào sau đây để có thể hiển thị đúng.",
        "answer": "A, D đúng"
    },
    "65447": {
        "question": "Để tạo danh sách hỗ trợ trực tuyến trong gian hàng miễn phí trên vatgia bạn sử dụng chức năng",
        "answer": "Cài đặt Gian hàng &gt; Cài đặt chung&gt;Cấu hình chung"
    },
    "65448": {
        "question": "Chỉ có thể thêm duy nhất một Banner Quảng Cáo cho gian hàng miễn phí trên vatgia đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65449": {
        "question": "Tên truy cập được nhập vào trường <strong>Tên truy cập</strong>",
        "answer": "B, D đúng"
    },
    "65450": {
        "question": "Chức năngCài đặt Gian hàng &gt; Cài đặt chung &gt;Cấu hình chung dùng để:",
        "answer": "A, B, C đúng"
    },
    "65451": {
        "question": "Trong trang vatgia, Logo là hình ảnh đại diện cho doanh nghiệp được hiển thị trên danh sách kết quả tìm kiếm khi khách hàng tìm kiếm sản phẩmđúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65452": {
        "question": "Để chỉnh sửa giao diện và hình nền ta sử dụng chức năng",
        "answer": " Cài đặt Gian hàng &gt; Cài đặt chung&gt;Cấu hình chung"
    },
    "65453": {
        "question": "Sau khi đăng kí tài khoản trên cổng thanh toán điện tử BaoKim bạn sẽ nhận được",
        "answer": "Một Email và một tin nhắn điện thoại chứa hai mã xác nhận tài khoản "
    },
    "65454": {
        "question": "Phương pháp lập gian hàng trên mạng nào dưới đây không đòi hỏi nhiều kiến thức lập trình, kiến thức quản trị Web, chi phí đầu tư và dễ thực hiện?",
        "answer": "Đăng kí gian hàng trên các cộng đồng kinh doanh như vatgia, chodientu"
    },
    "65455": {
        "question": "Lựa chọn nào dưới đây có thể sử dụng để lập một gian hàng trên mạng?",
        "answer": "A, B, D đúng"
    },
    "65456": {
        "question": "Banner quảng cáo trên gian hàng miễn phí đăng kí trên vatgia được đặt tại vị trí",
        "answer": "C, D đúng"
    },
    "65682": {
        "question": "Render Mental ray, giá trị mặc định của Quality là bao nhiêu?\n\n",
        "answer": "0,25"
    },
    "65683": {
        "question": "Render Mental ray, thứ tự tên các bộ lọc (kiểu lọc) từ trái qua phải:\n\n",
        "answer": "Box, Gauss, Triangle, Mitcell, Lanczos Mitchell"
    },
    "65684": {
        "question": "Nếu Ô kiểm Frame Stamp được chọn, điều đó có nghĩa là?\n\n\n",
        "answer": "Hiển thị thông tin render sau khi render"
    },
    "65685": {
        "question": "Đây là kiểu tính toán G.I nào?\n\n",
        "answer": "Irradiance map"
    },
    "65686": {
        "question": "Đây là kiểu tính toán G.I nào?\n\n",
        "answer": "Light cache"
    },
    "65687": {
        "question": "Đây là thiết lập thông số nào?\n\n",
        "answer": "Irradiance map"
    },
    "65688": {
        "question": "Đây là hình biểu hiện của loại camera nào?\n\n",
        "answer": "Target Camera"
    },
    "65689": {
        "question": "Biểu tượng này là công cụ gì?\n\n",
        "answer": "Zoom Region"
    },
    "65690": {
        "question": "Đây là hình biểu hiện của loại nguồn sáng nào?\n\n",
        "answer": "Omni Light"
    },
    "65691": {
        "question": "Đây là hình thức chiếu sáng của nguồn sáng nào?\n\n",
        "answer": "Target Spot"
    },
    "65692": {
        "question": "Đây là biểu tượng gì trong bảng hiệu chỉnh vật liệu Material Editor?\n\n",
        "answer": "Get material"
    },
    "65693": {
        "question": "Mầu sắc của Diffuse sau là mầu của?\n\n",
        "answer": "Bề mặt vật thể"
    },
    "65694": {
        "question": "Các thông số sau thuộc thuộc tính nào?\n\n",
        "answer": "Reflection"
    },
    "65795": {
        "question": "Phím nào di chuyển điểm đầu của thanh giới hạn vùng làm việc đến playhead?",
        "answer": "B"
    },
    "65796": {
        "question": "Phím nào di chuyển điểm cuối của thanh giới hạn vùng làm việc đến playhead?",
        "answer": "N"
    },
    "65797": {
        "question": "Trong After Effect bộ render nào cho phép hiệu ứng 3D thực hơn bằng cách cung cấp một bản trình diễn cao cấp hơn về cách thức nguồn sáng/ánh sáng tương tác với các vật thể trong không gian 3D?",
        "answer": "Ray-traced"
    },
    "65798": {
        "question": "Góc nhìn mặc định trong After Effects được gọi là?",
        "answer": "Active Camera"
    },
    "65799": {
        "question": "Sau khi bật các thuộc tính 3D cho layer bất kỳ, trong thuộc tính Transform của layer sẽ thêm giá trị gì?",
        "answer": "Trục Z"
    },
    "65800": {
        "question": "Có thuộc tính Position là: 72.0, 85.7, 17.9. Giá trị Z trong trường hợp này là?",
        "answer": "17.9"
    },
    "65801": {
        "question": "Diễn hoạt thuộc tính nào sẽ tạo ra một keyframe đơn lẻ chứa các giá trị của cả ba giá trị xoay?",
        "answer": "Orientation"
    },
    "65802": {
        "question": "Trong After Effect đâu là loại nguồn sáng chiếu vào một điểm?",
        "answer": "Spot"
    },
    "65803": {
        "question": "Lệnh bàn phím để tạo một layer nguồn sáng mới là?",
        "answer": "Ctrl+Alt+Shift+L"
    },
    "65804": {
        "question": "Đâu là tùy chọn điều khiển cường độ của nguồn sáng?",
        "answer": "Intensity"
    },
    "65805": {
        "question": "Đâu là tùy chọn chỉ định nguồn sáng có làm cho các layer trong khung cảnh 3D phủ bóng lên những layer khác hay không?",
        "answer": "Cast Shadows"
    },
    "65806": {
        "question": "Đâu là tùy chọn điều chỉnh độ mềm của bóng đổ của nguồn sáng?",
        "answer": "Shadow Diffusion"
    },
    "65807": {
        "question": "Trong tùy chọn Camera, giá trị nào chỉ định kích cỡ mở ra của ống kính máy ghi hình?",
        "answer": "Aperture"
    },
    "65808": {
        "question": "Trong tùy chọn Camera, bật/tắt thiết lập này để kích hoạt hoặc vô hiệu hóa độ sâu trường ảnh?",
        "answer": "Depth of Field"
    },
    "65809": {
        "question": "Không thể diễn hoạt với một layer Camera đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65810": {
        "question": "Khi làm việc với các giá trị của vị trí Z, giá trị 0 đại diện cho điểm gốc ở giữa composition. Giá trị âm sẽ cho vị trí gần, xa hay không thay đổi với người xem hơn so với điểm gốc này?",
        "answer": "Gần "
    },
    "65811": {
        "question": "Khi làm việc trong composition Ray-traced 3D, tất cả các layer 3D đều được thiết lập để tự động xuất hiện trong Reflections. Bạn cần thiết lập thuộc tính nào trên layer để kiểm soát cường độ phản xạ xuất hiện trên layer đó?",
        "answer": "Reflection Intensity"
    },
    "65812": {
        "question": "Khi chuyển đổi 1 layer thành dạng smart object sẽ không chỉnh sửa được layer đó. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65813": {
        "question": "Đâu là tác dụng đúng của SmartObject?",
        "answer": "Giúp người dùng thay đổi (phóng to, kéo dãn, ...) layer mà không mất dữ liệu ảnh"
    },
    "65814": {
        "question": "Khi nhấn đúp vào biểu tượng smartobject trên một layer smartobject, hiện tượng gì sẽ xảy ra?",
        "answer": "Photoshop tự động mở layer gốc trên một tab mới"
    },
    "65815": {
        "question": "Công cụ Blur có tác dụng gì sau đây?",
        "answer": "Làm mờ đối tượng"
    },
    "65816": {
        "question": "Có thể nhân đôi layer smartobject với lệnh nào sau đây?",
        "answer": "Layer &gt; Smart Objects &gt; New Smart Objects Via Copy."
    },
    "65817": {
        "question": "Sau khi biến đổi layer gốc, bắt buộc phải nhấn Ctrl + S thì mới có tác động lên layer smartobject. Điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65818": {
        "question": "Áp dụng một filter cho smart layer có điều gì khác biệt so với khi áp dụng filter đó cho một layer bình thường?",
        "answer": "Có thể tuỳ biến filter đó mà không ảnh hưởng đến layer gốc"
    },
    "65819": {
        "question": "Với smartfilter, người dùng có thể?",
        "answer": "Ẩn, hiện, thay đổi filter"
    },
    "65820": {
        "question": "Đâu là cách đúng để tạo smartobject?",
        "answer": "Các phương án đều đúng"
    },
    "65821": {
        "question": "Không thể thay đổi lại layer smartobject thành dạng layer thường. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65822": {
        "question": "Có thể trích xuất nội dung của layer smartobject theo cách nào sau đây?",
        "answer": "Nhấn chuột phải trên layer smartobject, lựa chọn Export Content"
    },
    "65823": {
        "question": "Filer (bộ lọc) cho phép tạo hiệu ứng cho tấm hình. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65824": {
        "question": "Khi áp dụng một filter, có thể tăng giảm mức độ tác động của filter đó thông qua menu nào sau đây?",
        "answer": "Menu Edit"
    },
    "65825": {
        "question": "Chỉ có thể áp dụng Vanishing point cho một mặt của không gian hộp. Điều này đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65826": {
        "question": "Sử dụng bộ filter nào để có thể xem trước tác động của filter đó lên hình ảnh?",
        "answer": "Filter Gallery"
    },
    "65827": {
        "question": "Có thể truy cập menu Filter nhanh thông qua biểu tượng fx trên bảng LAYERS. Đúng hay sai?",
        "answer": "Sai"
    },
    "65828": {
        "question": "Chỉ có thể áp dụng tối đa bao nhiêu filter trên một layer?",
        "answer": "Các phương án đều sai"
    },
    "65829": {
        "question": "Một số filter không làm việc với các hình ảnh không thuộc hệ màu RGB. Đúng hay sai?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "65830": {
        "question": "Khi sử dụng Filter / Vanisshing point, trước hêt phải thực hiện điều gì?",
        "answer": "Vẽ không gian để áp dụng vật thể"
    },
    "65831": {
        "question": "Sử dụng filter nào để xử lý bức ảnh bị thị sai ( ống kính wide quá nhiều ) làm đổ hình",
        "answer": "a, b đúng"
    },
    "66030": {
        "question": "Google AdWords là gì?",
        "answer": "Google AdWords&nbsp;là một dịch vụ thương mại của Google cho phép khách hàng mua những quảng cáo bằng chữ hoặc hình ảnh tại các kết quả tìm kiếm hoặc các trang web do các đối tác "
    },
    "66031": {
        "question": "PPC là viết tắt của từ gì",
        "answer": "Pay per click"
    },
    "66032": {
        "question": "Hình thức thanh toán đối với hệ thống Google Adwords là",
        "answer": "Trả cho mỗi lần nhấp chuột, hoặc số lần hiển thị"
    },
    "66033": {
        "question": "Bạn có thể lựa chọn vị trí địa lý mà quảng cáo muốn hiển thị&nbsp;",
        "answer": "Ở các tỉnh thành phố, hoặc loại trừ những thành phố không muốn cho hiển thị"
    },
    "66034": {
        "question": "Trong quá trình lựa chọn từ khóa, bạn có thể đặt từ khóa dưới các dạng nào",
        "answer": "Từ khóa rộng, từ khóa phủ định, từ khóa cụm từ, từ khóa chính xác"
    },
    "66035": {
        "question": "Tính năng \"xem ý tưởng quảng cáo Adwords đưa ra với bạn được thực hiển trên chiến dịch nào",
        "answer": "Adwords mạng hiển thị"
    },
    "66036": {
        "question": "Chiến dịch Adwords mạng hiển thị quảng cáo trên các ứng dụng mobile gồm các hệ điều hành nào?",
        "answer": "Android, iOS, Windows Phone, BlackBerry, webOS"
    },
    "66037": {
        "question": "Chiến dịch \"Ứng dụng toàn cầu\" là chiến dịch quảng cáo trên",
        "answer": "Các thiết bị Android, chiến dịch cài đặt ứng dụng chạy trên Mạng quảng cáo Tìm kiếm, Hiển thị và YouTube"
    },
    "66038": {
        "question": "Khi nào chúng ta nên lựa chọn Mục tiêu tiếp thị \"Xây dựng nhận thức\"",
        "answer": "Bắt đầu doanh nghiệp hoặc sản phẩm mới"
    },
    "66446": {
        "question": "Phần Quyền nào được sử dụng khi áp dụng ở đó truy cập tài nguyên mạng hoặc file cục bộ?",
        "answer": "NTFS"
    },
    "66447": {
        "question": "Phần Quyền nào được áp dụng khi sử dụng truy cập file chia sẻ?",
        "answer": "Share"
    },
    "66448": {
        "question": "Có bao nhiêu quyền chia sẻ?",
        "answer": "3"
    },
    "66449": {
        "question": "Trong các quyền dưới, đâu không phải là quyền chia sẻ?",
        "answer": "Modify"
    },
    "66450": {
        "question": "Trong các quyền dưới, đâu không phải là quyền NTFS?",
        "answer": "Change"
    },
    "66452": {
        "question": "Bạn muốn cấp quyền NTFS. Sau khi nhấn chuột phải vào thư mục, bạn chọn mục nào dưới đây?",
        "answer": "Security"
    },
    "66453": {
        "question": "Bạn cấp quyền chia sẻ cho Folder DATA là Change và quyền NTFS cho User là Read, lúc đó User truy cập DATA có quyền gì?",
        "answer": "Read"
    },
    "66454": {
        "question": "Bạn cấp quyền chia sẻ cho Folder DATA là Read và quyền NTFS cho User là Modify, lúc đó User truy cập DATA có quyền gì?",
        "answer": "Read"
    },
    "66455": {
        "question": "Chính sách nhóm GPO (Group Policy Object) là gì?",
        "answer": "Là một đối tượng tác động đến người dùng và máy tính để thiết lập bảo mật."
    },
    "66456": {
        "question": "Phạm vi ảnh hưởng của GPO?",
        "answer": "Site -&gt; Domain -&gt; OUs"
    },
    "66457": {
        "question": "GPO có các thành phần nào?",
        "answer": "Computer configuration và User configuration"
    },
    "66458": {
        "question": "Để thiết lập chính sách mật khẩu cho các tài khoản. Bạn chọn thành phần nào của GPO?",
        "answer": "User configuration"
    },
    "66463": {
        "question": "Để thiết lập GPO người dùng liên quan Control Panel. Trong Group Policy Management Editor bạn chọn?",
        "answer": "User Configuration -&gt; Policies -&gt;Administrative tool -&gt; Control Panel "
    },
    "66464": {
        "question": "Để thiết lập GPO người dùng liên quan Desktop. Trong Group Policy Management Editor bạn chọn?",
        "answer": "User Configuration -&gt; Policies -&gt;Administrative tool -&gt; Desktop"
    },
    "66465": {
        "question": "Để có thể sao lưu trên Windows Server 2008, bạn cần cài đặt gì?",
        "answer": "Windows Server Backup phải được cài với Server Manager"
    },
    "66466": {
        "question": "Thực hiện sao lưu các phần thay đổi bạn chọn chức năng nào?",
        "answer": "Incremental backup"
    },
    "66467": {
        "question": "Muốn khôi phục file, thư muc, trạng thái hệ thống, Active Directory, và toàn bộ Server. Bạn chọn gì?",
        "answer": "Recorver"
    },
    "66468": {
        "question": "Để thực hiện backup bằng dòng lệnh ta dùng lệnh gì trong command prompt?",
        "answer": "wbadmin"
    },
    "66469": {
        "question": "Để thực hiện backup ActiveActive Directory bằng dòng lệnh ta dùng lệnh gì trong command prompt?",
        "answer": "wwbadmin start systemstatebackup -backuptarget e:"
    },
    "68491": {
        "question": "Để tạo Menu chúng ta thực hiện như sau:\n Từ trang quản trị chọn “Appearance-&gt;menus”?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68492": {
        "question": "Để chèn thành phần quảng cáo vào header chọn?",
        "answer": "Media -&gt;Add&nbsp;New"
    },
    "68493": {
        "question": "Trong Box “File URL”&nbsp; chứa cài gì?",
        "answer": "Đường dẫn đến tập tin ảnh"
    },
    "68494": {
        "question": "Để thêm thành phần vào sidebar ta chọn Appearance-&gt;Widgets",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68495": {
        "question": "Để cài Plugin cần thiết ta chọn?",
        "answer": " Install -&gt;Essential"
    },
    "68496": {
        "question": "Để cài Plugin khuyến khích ta chọn?",
        "answer": "Install -&gt; Recommended"
    },
    "68497": {
        "question": "Chọn Menu Plugin màn hình sẽ hiển thị ra danh sách các Plugin đã được cài đặt?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68498": {
        "question": "Hãy chọn Plugin đã cài đặt trong wordpress",
        "answer": "Akismet"
    },
    "68499": {
        "question": "Plugin Hello dolly là Plugin đã được cài đặt sẵn?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68500": {
        "question": "Các Plugin mới được cài đặt có phải active không?",
        "answer": "Tùy vào plugin"
    },
    "68501": {
        "question": "Plugin mới sau khi đã active muốn hủy bỏ chế độ này ta chọn",
        "answer": "Deactive"
    },
    "68502": {
        "question": "Plugin&nbsp; có&nbsp; phí&nbsp; hoặc&nbsp; không&nbsp; có&nbsp; trên&nbsp; hệ thống của WordPress.org sẽ phải cài bằng cách&nbsp;",
        "answer": "Upload"
    },
    "68503": {
        "question": "Các bước cài đặt Plugin về cơ bản giống cài đặt theme ?",
        "answer": "đúng"
    },
    "68504": {
        "question": "Bảng Categories chứa gì?",
        "answer": "Chứa thể loại"
    },
    "68505": {
        "question": "Thêm icon vào menu Bạn click vào menu Home, click vào Icon (optional) chọn Home sau đó click vào “Save Menu” ?",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68506": {
        "question": "Trang nào muốn hiển thị Slideshow thì phải có đoạn mã sau :\n &lt;?php echo do_shortcode (\"[metaslider id=53]\") ?&gt;",
        "answer": "Đúng"
    },
    "68507": {
        "question": "Các bước cài đặt menu cho website",
        "answer": "Tất cả 3 phương án trên đều đúng"
    },
    "68508": {
        "question": "Trong quá trình tạo menu có cần phải tạo thể loại trước không ?",
        "answer": "Có"
    },
    "68509": {
        "question": "Trong quá trình tạo menu có cần phải tạo pages trước không ?",
        "answer": "Có"
    }
}